我屌你老母港鐵又信號故障

一句今次唔會收錢係浪費左d時間姐，就當冇事發生，你唔撚係呀